有冇人可以用Game Theory解釋吓War Game呢單嘢?

呢個game 淨係比玩一次，所以會到達nash equilibrium, 大家都認罪

如果幾個疑犯都on9到irrational, 咁game theory 仲適唔適用?